點解勞力士果d錶咁貴一隻???

唔單止講緊一手價貴
係講緊連2手賣番出去都會升值
跟仲要好多人買
究竟值錢位係邊
lee d錶又同量產冇分別 又冇咩必要性
唔似你樓咁 地有限 住屋係需求
你話買架車都話 一架車包括好多技術 推動科學發展

利申 窮鬼

價錢嘅嘢睇demand n supply嘅啫
好多人買係當佢係保值/投資 又或者show off

有幾隻都表示唔明

樓都係 住完 仲貴咗

同鑽石一樣價值囉
。

錶唔係無限supply咁濟架咩
又唔係咩rocket science
就算你過咩人手造咪又係無限supply
你話好似d藝術品係真限量就話姐

真心agger，睇落係好靚，但係突然間有一日覺得不外如是，可能用同樣價錢買件藝術品會襟睇啲

鑽石無二手market

樓都叫物理上有limited supply
同埋住係有需要
錶完全係luxury gds

無限supply 但2手放又會升值
俾人用過仲馨香d?
完全唔明

長戴369 only, 隻gmt, 金鋼sub , ym都好重。 望落靚但唔實用， 問心真係show off only . 但其實show錶都無乜意思

作為出賣 勞力既人
係買唔起勞力士

老老豆豆 香港肯做 藍領仲搵得多過坐office 文員仔

會轉款，會停產無乜撚限

車都會停產 會轉款
但大部分既車都係舊款 2手唔值錢
有時d人買舊2手跑車都俾人笑揸牛肺車充大頭鬼

同埋停產係因為錶廠自己玩限量
唔係咩原因再出唔到果隻錶
好似係

利申 窮鬼唔識野

勞力士同leica 一樣, 好貴但好想擁有

因為多窮人追捧囉
你幾時見過真正名錶二手會升值？

啲人攞嚟洗黑錢

我淨係識撈lee d level
再上幾級果d名錶真係唔識

車始終喺街行
同埋產量超高，暢銷車款銷量以十萬甚至百萬計

如果你有架R32 GT-R，行唔夠1萬咪，全原裝又精神嘅，都炒到好高架

勁多人買2手撈wor
咁多人洗黑錢架咩

供求問題
真正有錢有品味嘅有幾可會戴二手錶

咁嗰啲有一半係充大頭

呢個問題可以應用係所有名牌上

勞保值又多人識

你戴AP/PP/VC/A. LANGE & SÖHNE, 有幾多人會識

賣勞力既人先最多戴勞

包括西裝跑數果d

數碼leica 係垃圾黎

勞係限量嫁，可能好多人想要嗰隻款咪升價囉

利伸無

買個品牌
識條鐵咩

Chanel 啲袋都一樣，狂升
之前仲笑我秘書幾萬蚊買個袋，依家佢笑返我轉頭

錶黎講勞力士其實唔算特別貴

有啲款你排一手你未必有得買
所以二手好有市場

賣得到先算

貧窮限制想像

品牌效應太強
神級marketing
完全控制供求

好似公廁錶黑十 正價買返黎 戴幾年後 二手都大把人接 仲有錢賺

你呢個問題同lafite點解咁貴一樣

一樣，而家熱直頭唔戴
同埋開始玩平價藝術品，放喺屋企賞心悅目

玩開咩藝術品？

畫，同埋一啲細size裝置藝術
其實唔可以叫玩
純粹覺得靚咪擺屋企

而家大部分日本廿年牛肺跑車全部都貴過當年新車價

我就覺得
勞力士無止境 活著多好 不需要靠物證

你比勞同ap pp vc我選
我要ap pp vc ,勞留返比你

鑽石買咗返嚟唔保值㗎喎

係咪因為佢哋有order到先開始人手做？睇新聞好似話你要嘅話排隊到手要幾年，係咪因為咁樣所以啲人寧願食炒價

你講緊低級文員？定又呃自己

仲有嗰啲Supreme
唔講以為街邊$20貨仔
你話佢嵌着又唔係

你講緊個啲會變唔值錢既車係Seiko, Casio。
但你講緊Rolex, 所以對比應該係90年代GTR, Type R, Supra呢種，你個比較錯左所以你唔明

係咪唔知有古董撈既存在

成班唔明咩叫工藝既小朋友
你地以為機器吸出黎 全部做到禁精準？
做到 就個個地方都出啦